屯門良景有良心口罩賣，大家快pm

冇口罩既朋友快pm

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

支持都黎唔切
做乜告發佢
最好拎哂政府存貨
佢又有錢搵
市民又有口罩用
反正政府大部份存貨都係權貴黑警優先

講真, 如果可以再平啲, 唔會告